imac用家而家想打機

我買左9988 2013 下半年果部imac 而家顯卡太差 想問有咩方法解救? 除左重新砌部機 哂左部imac既方法

去網吧

折佢出嚟換新卡

顯卡? 蜆卡?

顯你老母

顯卡呀
字都唔識睇係到衝出黎柒

顯你老母卡啊
字都唔識打係到衝出嚟柒

我估巴打都係想樓主打多個字啫，
好老實講
顯卡同顯示卡都一樣有人睇得明，但係我自己覺得叫顯示卡會易啲明白，樓上巴打可能認為樓主表達唔清晰，做乜要話衝人出嚟柒

On9仔

串人之前睇吓硬件台規矩先啦

新會然

好撚柒

on9仔 買撚過部機啦

顯你老母西

Mac機學人打機

見到佢講句野真係眼火爆

外置顯示卡，1080，不過TB2有啲慢

算吧啦,去網吧啦